CCTVB係咪作反？

我記得去到7月8號。第3波爆發。只係死咗7個人
而家。。。已經死多143個 死柒婆

8000幾人出院呀 防疫啦仆街

8964

唔反了

777人死亡
689康復出院